［買左人會唔會變列斯聯架？] 利物浦怒屌FSG與股東要賣人籌旗先有錢轉會窗討論區12

Pish一pish

Magno

Kabak

Thiago

Pish

洗唔洗咁早負皮

推埋上去等有人見到算

樓豬獨腳戲

我覺得 Michael Edwards 而家採取嘅買賣策略好精明
甚至好多球會，特別係細會，我相信大方向都會咁做
根本大家都唔知個疫情嚟緊會點發展，幾時有翻門券收入
啲球員人工又高，支出又大
所以策略就係平買平賣
買啲再年青啲，更高質或更高潛質
然後賣啲冇咁年青嘅
簡單講，就係換馬
而唔係純粹暴發戶大豪客咁，大額大額咁買人
留返同儘量儲多啲子彈喺手
過一或兩年，唔一定一定會做大 deal
但至少到時如果想買最頂尖球員，例如 Mbappé 或 Sancho
都有子彈入場做嘢

咁早負評咩料

個post難搵到

slow

落雨留名

等睇 佢唔係高普First choice 係煙幕乜乜乜

Leicester City offered more money to Olympiacos for Kostas Tsimikas, and better wages, but Jurgen Klopp convinced him to join Liverpool.

@sportimegreece

轉會大神應該唔會錯

以為係列斯聯討論區

好喜歡Thiago

香港需要高普

買人就變列斯了

又氹多個人黎

冇高普呢隊利等清盤都得

買咗一個人變左列物浦了

又係渣土
冇network冇人脈既教練

即係準備簽多個中場google人了

Fsg個策略：想黎？壓價先
有人抬價？你要埋去

啲股東咁得閒日日負皮

成日打飛機
人地黎 係因為廢中 唔係因為FSG囉

【德甲金球】

前利物浦中場，現效力多蒙特的安利簡贏得本季德甲金球，繼 16/17 替利物浦射入屈福特贏得全季金球後，第二次贏得全季最佳入球獎項

跟住咪無限上綱無FSG就無廢中
所以無FSG就無今日囉

樓豬十連

好多負皮

明明 無廢中就無今日既利物浦

成日偷換概念

無fsg邊得來廢中

金球獎應該由美斯老母同C朗老母競逐

入完波點頭

阿餐踢咁耐都好似冇乜點進步

短人應該唔走

完全無人問津

卡膠都係

其實用佢來做以前25狜做嘅嘢咪幾好

其實短今季係19在多傷
無咁多傷可能多唔少陣可以試

其實上季有幾場打CAM 幾好
感覺比啲波爽過狜

卡膠 法甲有隊要 6m

驗左tsim仔條頸未
最撚憎呢D頭側側懶型死MK

真
高調買人多數都係貴野 (keita, vvd, alisson)
無乜消息多數係平野 (tsimikas, minamino)
Fsg今年買平野機會率好大

minamino 咁都唔算大熱咩
一踢完場R聯無耐就開始放風想買佢

Quick

賣K.Tsimakas波衫

可能因為冬窗 感覺上唔係傳左好耐咁

nike已經有得印Tsimakas

Fabinho同張仔都係快手買貴野

睇你覺得30M 40M算唔算貴

不過雖然聽落唔貴，對FSG尼講都好貴架啦
屌你啦FSG

我地黎講算好撚貴了

【老母合約狀況】

The Athletic 記者，前任 BBC 轉會消息專員 David Ornstein 指，利物浦和明年滿約的韋拿杜姆已沒有繼續商討續約事宜，但雙方仍對現狀感滿意，球會亦沒有打算出售韋拿杜姆。

仆街FSG 真係想下年免簽Thiago

免簽呢家野我利好多年無試過啦喎

免簽左早安

rip，永遠懷念

Werner,Thiago ?

無可能
我地唔買一定會比psg買左

屌你咩，PSG有veratti仲要買Thiago
FSG咁都爭輸PSG真係冇嘢好講

冇爭過點叫爭輸

出面波台狗比啦

班股東鬼識用連登咩
仲停留係石器時代

點知今年踢得勁柒
Thiago唔肯嚟

利利事事Liverpool Issues

【分期賠款】由於武漢肺炎在全球肆虐，令到英超停賽三個多月，雖然最終仍能復賽，但各廣播機構就要為他們錯失的直播機會而向英超賽會追討賠償，總金額達3億3000萬鎊。由於賠償金額是按比例去分配，所以我們即使獲得了英超冠軍，也需要負擔廣播公司賠款中的近2000萬鎊。
但為免影響各英超球會即使的資金使用，經商議後決定此賠款會在之後幾季再攤分償還，所以球會今季依然能獲得全額廣播費及英超獎金，總額逾1億7500萬鎊。
球會在2018/19球季獲得亞軍，但總收益是全英超最高的約1億5200萬鎊，壓過曼城的約1億5000萬鎊。而以往英超的海外轉播收益是20支球隊平均分配，但今季將會改為按排名分配的制度，所以今季球會從英超獲得的獎金是有史以來最高，比上季度再多約2300萬鎊。
不過過往英超官方會在完季後約一週就公佈有關各隊收獲的獎金列表，而今季直至現在還未有正式公佈，未知是否與此筆賠款的扣減有關。
雖然始終各球會仍然要承受沒有觀眾入場的損失，在比賽日收益基本上要歸零及可能出現尋找贊助商的困難，但有這筆獎金和NIKE新主場球衣大賣的消息，加上以1100萬鎊出售路夫雲及放走拉蘭拿和佳尼這些高薪球員，相信今夏仍然有一定能力去補強，至少第四中堅的位置是必需的。

直接頂水貨

仲有個3龍 走左名都唔知得

長槍
都要比番credit嘅

Liverpool will receive a record sum of £175m in prize money and TV earnings from winning the Premier League, with it being decided that COVID-related cuts will be spread out and not affect the most recent campaign. [@TimesSport]

Kan kan,林春馬

好撚難聽呀

都買唔到

林春馬算鳩數，似係啲急住想上位sell 自己作品嘅attention seeker ,見佢用page comment我直接skip算
Kan Kan白卡佬黎

陪練都好緊要

150m獎金
俾下人工都話會破產

呢樣係真架
你諗下AB ,kelleher 傷左唔通隊內訓練得早安打哂？
同埋佢態度都真係好專業

買人會變列斯聯
高薪續約會變乜野聯呢

暴...

人哋昇華咗去到第二個層次啦
十二碼聯個朵幾響呀

有左閘,感恩la

精壇有啲好講道理話要買人 唔係百幾m sancho大球星 只係想幾十m補下強，補下板凳深度
股東就死都要話上年乜都冇咪又拎英超
真係好撚盲撐

我地英超12碼得5個
No More to say la

吓，唔通勝利11人全部都會長生不老

Psg多錢到買係到擺都得啦
你估似我地窮西咩

發現已經冇咩人理佢

清楚高普勝利11人

要屌一定係寫fsg好嗰隻死獌狗
條友不嬲都係陰險小人黎
仲要有班傻閪股東折墮到要同佢互含

班人諗野唔係黑就白 根本唔洗錢同大洗中間係好大空位 都係果句 唔係唔比你fsg賺 但賺左會唔會比番d出黎

d外人唔知頭唔知路就加把口過黎 我夠話曼聯班主好啦 咁多錢比領隊用 唔岩咪買到岩囉

咪就係
格拉沙直頭係美國班主嘅典範

條友明顯有心引利狗自己內鬥搏click rate
寫呢篇文之前，仲話自己寫啲嘢太少人睇

Henry老婆正多好

下下係度講價又話人唔值唔夠料 大佬家陣英超冠軍咪撚咁寒酸喇講唔掂就攞Robertson 個價黎打飛機

辛祖係咪俾廢中水左等一年先簽佢

下年又話無錢

無左閘都感恩啦
F羊

懷疑啲獎金 轉播費 贊助費乜乜柒柒係包晒轉會費 人工 咩球場維修費 飲食住宿

降班都要感恩
F羊

唔賣主力已經要感恩啦

大家買左蘋果未

Delifeance

其實有隻左閘個心都定d
本來做左最壞打算乜都唔買

你算唔算中左fsg計
期望管理公司

好似有唔少料話賣力子

啱啱喺精壇睇到 啲股東話比老母free 走都得

股東：佢唔肯減薪續約即係唔係咁愛利姐

真係完全唔明老母續約單野
其實呢一年一直有放風話想同續
自從free走簡之後 隊波即刻同主力續約
基本上個個主力都有張長約係身 係老母一直續唔到
唔肯續咪賣左佢換thiago

老母喺度會阻住啲幻幻上位
我哋有咩Jake Cain Leighton Clarkson

股東：Jimmy仔貴過老虎 net speed boy又要收皮

幾撚時傾完sponsor呀屌你老母
前世一定殺人放火先撐利

有25-30放換sarr

老母換thiago講真唔差
反正同老母同功能嘅球員隊中都有
但thiago呢類世界級dlp真心難求

Magno呀

放到呢個價?
真係要放喎,

F羊啦

老母勝在夠平均 比較少傷

雖然老母主場對強隊好勁，護波都好強，但佢都好唔穩定下
場場踢到對疤咁就話姐，但其實高普戰術下佢少咗空間前插，變相無乜發揮
都仲未計佢成日lag機同軟射

我覺得佢走左會好多人掛住佢
因為用基達實多D甩漏

冇計
現實就係點屌都冇用
上年都唔敢相信贏完歐聯乜人都唔買

但都穩陣過ox

傾好左 廢中下年翻去多

但係我唔想來來去去都係軒邊母基張

如果老母射波有ox7成都夠用

永續格拉沙

負皮比樓主張圖

如果曼聯有一個轉會窗唔買人0spend
我諗佢地拆左奧脫福都似

一向都入番球會到，好少會直接拎錢。

據聞係關份約長短既問題

佢最大個作用係用個身位頂住人
佢背身攞波都幾勁既
同埋比起軒 bino 張仔 佢真係勁少傷

之前好似放火燒活華特屋企

美國班主實在太仆街

屌，之前個油王表弟想入主又唔撚放

對妓會上身
仲有今對通麥龜渠

好似燒完即買

年頭已經放火燒咗活華特屋企門口

係就好

老母迷蹤步

老母同古治一樣 唔係必要 唔太起眼 但唔想佢走

利迷太和諧
又有on9股東
FSG先至咁有恃無恐

FSG度縮全解構

兩季歐聯98m + 70m
兩季英超150m+ 175m

= 493m 收入

19/20
賣米奴列 6m 賣甘馬曹 7m 賣Ryan Kent 7.5m Bobby Duncan 2m Allan 3m = 25.5m income

買VDB 1.25m 買南野拓實 7.25m 買Elliott compensation 3-7m左右 我當7m = 洗咗15.5m

Net spent = 10m收入

20/21
賣Lovren 10.9m
買Tsimikas 11.75m

Net spent = 洗咗大約1m

唔計493m獎金 呢兩季轉會賺咗9m

睇個勢 利記今季都會買人 但要賣咗Harry Wilson同Marco Grujic先

兩個都叫價20m

如果呢到收返40m

利記有機40m買多隻翼 9m買個第四中堅

咁FSG就keep到完全唔洗錢 利記自負盈虧

所以除非有人27m買Origi 利記先會諗下拎27m嚟買Thiago 屌

所以冇期望 冇失望

點解Sturridge會梅到直頭冇人簽
肯收40到50k週薪其實應該有中下遊會想要

古治點同，話晒前鋒出身，一定唔會腳軟

簽到左閘我滿足了 唔對FSG太大期望 唔賣人就OK

計得越清只會越嬲

中堅未簽

老母係利嘅中場嚟講一定係top 3
咁都反

咩Wilson 古蹟個d賣左佢算啦
唔會夠班
加加埋埋隊落thiago / sarr收工

佢個角色係咁…犠牲好大黎配合兩閘
荷蘭隻wijnaldum兩個人黎

咁係因為利條中場線比起其他位係相對平庸
正選最易upgrade既位根本係老母個位

球迷多數都鐘意睇啲創造型嘅
又或者會睇到嘩一聲嗰啲
老母一季先得嗰一兩下
大部分時間都冇乜影咁

D人淨係反佢同荷蘭國家隊無得比
又唔講係廢中戰術問題

犧牲埋禁禁區運算能力

無反，唔想佢走添
只不過仆街fsg唔同佢續約之下，thiago絕對係upgrade嘅選擇姐

不要得罪艾總！

根據記者 Paul Joyce，去年球隊和布里斯托城已達成協議，甚至都為凱利（Lloyd Kelly）預訂體檢，但凱利和其經紀團隊最終臨陣脫逃，選擇加盟伯恩茅斯。
後面故事大家都知道了，成為冠軍和降級是一念之間。但更重要的是，凱利和其經紀團隊就此被利物浦體育總監愛德華茲（Michael Edwards）列入黑名單，也被排除在本季的引援名單中。

講撚到咁把炮 收皮啦好冇

咁講真佢係利表現真係普通
如果係戰術問題唯有話佢唔岩踢

而家買到左閘就求撚其
不過Edwards做到嘢係唔撚關fsg事

球迷會今年得番A12

佢依d弱項無計，反擊後上就掂
你睇佢對ATM出盡奶力爆完出波幾撚熱血
唔係FSG咁撚閪要走人先入新血根本無人會想要佢走

最撚慘係原班人馬攞埋英超 搞到俾咗個藉口fsg唔買人

贏完歐聯 享利做訪問就話一定買 結果乜撚都冇

可惜local班利撚唔識醒

圖

無咗實後悔

拎哂歐聯同聯賽都反 點搞呀

亨利係波士頓

而家比足協bam緊

Ban完啦

因為賭波單野？

係

Slow

師兄 分得清楚啲

FSG On9

但Edwards分析出身 加上呢幾季傾轉會表現勇猛

同Ian Arye條撚屌比差天共地

之前簽左土超 然後自己解約
足協先出聲明話要bam佢個單喎
夠期喇咩

個人認為辛祖一般料

19歲打到15g15a 算靚數據

6月17到

聯賽18/16
其實數字上好撚勁

唔係下話睇下精華好喎

咁人地都唔係搞格拉沙

好唔好都唔係我地買得起

F羊

咁呢個當然

咁你算唔算自己反自己

好想即刻丁

Sex cam

華湯根原來係free agent

下季由頭到尾一周雙賽 密到仆街

簽佢啦 一定有得踢

Video conference都唔cap圖？

冇圖係咪想比人屌7？

係囉
都唔使話偷拍

cap圖都得啦

抵樂仔成日要叫春

btw 岩布仙尼

HB

18m係咪乞衣價？
有冇人覺得佢同gomez好似樣？

老母one touch 好強
又打到6號 8號位
絕地反擊要佢殺入禁區又入到波
唔顯眼但好重要

冇左一定會好撚後悔

真心唔明點解有猁覺得佢冇用

似袁偉豪

到時出咗兩個袁偉豪咁點算

球證可能會派錯牌

正評linda

難d喎
盤傳控射都冇一樣夠古黎

身價差左5倍
有佢8成功力
仲想點

肥沙抵玩我認同呀
但覺得有古八成功力呢句就此言差矣

Our Story in @SPORTBILD. We talked with Hansi Flick, Manager of @FCBayern, about the Future of @Thiago6. Flick said: „Now he wants the new challenge, in my opinion it should be the Premier League“ @lfc @altobelli13

其實 Michael Edwards 係建立起自己嘅信譽同個朵
大家做生意，你應承咗但最後反口，以後就唔使有生意做
例如 Jamal Lewis ，報兩次價都拒絕
就頭也不回，即刻簽成另一個
係變相清晰告訴嚟緊做生意嘅對手知道
呢個就係佢自己嘅處事手法
或者，佢根本一啲都唔介意今年簽唔成 Alcantara
睇個款 ，Gini 同利物浦雙方都可能想一年後大家和平分手
咁 Alcantara 就免費出年啱啱接手 Gini 個空位
今年俾個 18m 嘅價，係三方都有利
拜仁如堅持 30m ，我諗佢都可能係頭也不回等多年

屌你老母車路士

Thiago成名咁耐原來仲細過lomo半年，如果下年一換一大家接唔接受到

Norwich City share the view that a lack of respect was shown from Liverpool over their pursuit of Jamal Lewis. #lfclive [eastern press]

This affair leaves a sour aftertaste. #lfclive [eastern press]

Both Jamal Lewis and his representative were as surprised as his club to discover the scale of Liverpool’s modest offer, even in the current economic climate. #lfclive [eastern press]

又黎
利狗真係乞衣都出哂名

FSG屌你老尾 30m都唔撚肯俾錢

乞衣球隊不意外

原來有線有俄超睇

每個聯賽係咪都有乞衣隊

最肉酸既冠軍

Cctvb有瑞超睇添

見到個鹹濕伯父

今日份蘋果正

Re: Thiago

- Player wants to leave
- Bayern will let him go for a “fair fee (30 mill euro plus)
- Liverpool favorite to get him
- Man City could enter the race. Thiago was Pep’s favorite at Bayern

如果比鏝買埋 下季已完

買唔買都完嫁啦

鏝買唔到佢都會另一個仲勁仲貴既

利子比fsg限制咗
我哋買唔到只會出statement踩個球員唔值
人哋買唔到係會加錢買

鏝點會買佢
Fernandinho唔使代中堅
Rodrigo不過不失

班鏝迷好似係咁屌RODRIGO

fernandino + thiago + de bruyne

最緊要你利買唔到

呢個真係水味濃
完全做唔到費甸做既野
不過慣例鏝又會買過個買到岩為止

上年有邊個唔水
pepe Rodrigo ndombele
多數都要適應期
b silva fabinho pulisic第一季咪又係廢到賴屎
英超即食絕對係有價值

最強中場

以前份蘋果厚好多
呢2日買都覺得幾薄 係廣告少左定內文少左
不過都睇左我個幾鐘

is doctor lee

少左廣告

佢成日好型咁護完波再傳腳柒嘅，好奇怪

有球員版返貨未

屌 睇到都唔開心 希臘新仔果筆錢係老虎果筆 成件事係好中型班 完全自負盈虧 呢個投入呢兩年拎到兩個大盃已經超額完成

Chinese Banks Move to Comply With U.S. Sanctions on Hong Kong

Copyright © BloombergQuint

11個condom

有中央幫手 不怕

睇下今季有冇球隊出20m買Lewis就知
係咪Norwich開得太高

我估李城賣完Chilwell會20m買Lewis

到時再進一步笑鳩FSG係乞衣

其實fsg乞衣都算
今次lewis單野係好撚唔尊重個球員
永遠以為自己好精明，但真係肉酸到極點
冇心冇興趣一開始就唔應該deal啦

其實獌吹奏FSG
不如搵FSG做班主
我哋搵格拉沙做班主
好似仲好

有興趣 10m咪有興趣

點解佢地會吹奏FsG

我係球員點諗你
一心想黎，你又approach我
轉個頭你又買咗第二個

純粹fsg 無負債

狗狗會個100億點算

記得活華特比人燒office 我地真係好忍得 夾埋呢次 好大可能連續四個轉會窗冇過20m既收購 唔知有冇記錯 咁都仲可以撐fsg既人個腦應該係有d事

個100億如果美國遲d真係制裁班死黑警 唔比用美金結算
呢100億真係玩撚完

柒幾季等fsg放盤俾油王算啦

柒極每年英超轉播 至少收130m Nike 30m+20%分成

咁大個金蛋點會放盤

今朝睇到狗狗會轉錢去中資就笑左出黎

以為轉去中資就無事 就好似個11個condom比人制裁 以為美國無資產同唔去美國就無野一樣 咁撚戇鳩

美帝隔日就出一招 唔知今晚有冇新招

FSG轉會態度同道德其實都幾有問題
已經唔係第一次咁

成撚日叫高普去傾掂球員 跟住唔買

搵格拉沙做班主係咪要孭埋佢d債

其實點先做到24小時mon post負皮
見到都覺得攰

【Now Sports】無班落的英格蘭前鋒史杜歷治透露，有意重返英超落班。
前利物浦射手史杜歷治（Daniel Sturridge）前效土耳其特拉布宗，惟3月份因違反賭波條例而被停賽4個月，目前身在洛杉磯操練，保持體能狀態。 「我收到世界各地的斟介，但我是英格蘭球員，自然想回去英超。」下月滿31歲的史獨曾效曼城、車路士、利物浦等勁旅，總共上陣306場射入105球，「我相信仍能在英超發光發熱，我覺得自己仍有未完的任務，英超是自己的首選。」 「不過，我接受在不同國家聯賽落班，考慮不同的選項，只是回去英格蘭始終是最吸引，而且我的求勝心比之前有過之而無不及，相信自己能夠帶領球隊取得成功，並成為重要的一部份。」 對於前東家紅軍終奪英超錦標，史獨坦言人在異鄉，依然感到無比興奮。

再咁搞落去
過多3 5年睇下仲有邊隊肯同你做生意

個朵已經臭哂
連各大紅牛，修咸頓呢d selling club都驚撚咗你

又放風引到球員出聲話想走
然後出閪價
就黎拍得住拼圖巴

拼圖疤閪極都仲會買
我利乞衣唔到就真係唔買

想球員跳草裙帽甚至罷操乘機壓價, 十足以前疤狗果招

其實真係好仆街
依家反哂面
焗住搵下家

仲要係講緊買幼幼廿m 唔洗
油王想要諗都唔諗一炮過比啦
fsg 為左慳幾m 成個乞衣咁

最大問題係你最後唔撚買人

笠波衫真係經鳩典

"Funding a deal for Sarr could prove problematic for Liverpool, but it could be financed by selling the likes of Harry Wilson, Marko Grujic and Xherdan Shaqiri." - It's on. #LFC #Sarr

40m

如果以單一交易同對自己嚟講係精明嘅
但對之後嚟講人哋根本唔想再同你傾
點知你會唔會傾傾下又簽咗第二個
不過班股東又會話世界咁多人簽唔到呢個或者人哋唔嚟係佢損失
我哋買唔到嘅永遠係垃圾

以為自己聲東擊西 慳左幾m好撚醒
你個朵臭左幾多知唔知啊

個個知你冇錢 你賣人重唔壓你價咩

大清

Watford are ready to demand over £40m for Ismaila Sarr. Sarr would be keen on a move to Liverpool, or another top-six side, but a switch to Anfield is particularly attractive given it would allow him to play alongside his hero, Sadio Mane. #lfclive [@LynchStandard]

Such is Sarr’s love for Mane he often watches YouTube clips of the Liverpool winger before matches. #lfclive [@LynchStandard]

40m真係有啲貴 睇黎都唔會買到

等睇sarr話要走
最後唔買

算啦，佢li d 貨色唔駛恨
屈仔個重心係爆佢，唔係sarr
最尾降班好大程度係因爲爆佢重傷，本身勢頭好好

好喜歡大清

同norwich搞到咁 佢其他人都唔駛諗了

又要問多次
嗰490+M去咗邊度

係有錢但唔拎出黎

係咪kan kan腐皮你

反正都唔買人
簽返大清啦

Bot

想要爆佢多d
擺後備一流
對親都俾佢撚狗

其實Sarr 係okay既
不過又一個非洲人
再下季非洲杯冇文沙
翼位人手已經好吃緊
後備翼如果又係非洲人真係搞唔掂

買辛祖吧 最佳選擇

如果lewis 20m都嫌賺
Sarr 40m更加冇可能啦
Magno 18m都忟忟地

想做下隊列斯聯
F羊

人就買左
你地仲想點呀
係咪要FSG離開我地先安落?

想要mango

係
快啲走

想要F羊

㐰

丿口

王秀琳？

其實sarr d波好似鳩黎咁 冇咩效率 >40m完全吹大左

點都好 18m買個巴西仔好似穩陣d

一陣又申請唔到工作證

市道差有錢袋住好啲

依個又係咩黎

嘩好耐無聽呢個名

做住先囉 好過無收入

magno 會唔會搞唔到簽證好似之前果個咁

躝屍趷路

係呢 有人妻圖未

懷念

你果段囉
俾啲想像力啦

回購

完全唔識佢 好勁？

無問題呀
我都係早排先追件1718客準備補印啦子

自己丁緊

老母嗰種瘋狂補位成隊波應該冇人做到
thiago 應該唔係同類型？
未見過老母有犯過乜大錯
勤力+穩定
解釋到高普點解好鍾意佢

我地利撚新一代唔識毫七子

包皮點都好啲啦

成場會見到佢 勤力 穩定咪軒米母佔中三子 但佢地最後生已經三張 仲可以撐到幾耐呢

根據倫敦晚報駐利物浦記者 David Lynch 的報導，利物浦目前在爭取塞內加爾前鋒薩爾（Ismaila Sarr）加盟的競爭中領先。
沃特福德要價4000萬英鎊，雖然此前傳出水晶宮有意邀請薩爾入隊，但薩爾希望能加入六大豪門球隊，尤其最渴望能和偶像馬內（Sadio Mane）同隊。
然而，利物浦必須經由出售威爾森（Harry Wilson）和夏奇里（Xherden Shaqiri）才有可能負擔得起這個金額。

唔需要中場
要翼同前鋒丫

中堅，翼，前鋒

戇鳩
而家4000萬買Sarr
當初5000萬唔買werner?
Fsg 真係好垃圾

放心
FSG一定唔會40m買sarr

係囉心水清都知 炒作嘢嚟 降班料到40m

為咗唔被你質疑
偉大嘅FSG就連Sarr都唔買
F羊

做埋世界冠軍 5000萬都攞唔到出黎 人地紅牛熟客仔同佢地做得多生意 真係百利而無一害 仲要條友本身係有料 高普又鍾意 又話肯黎做住後備先 敢膽死唔買 我屌佢老味

同埋利物浦再買人 就真係會變列物浦

blacklivesmatter

下個po開始要改名做列物浦

Leverpool

Neverpool

屌你老味咁既價買timo啦

真係講起就嬲。。。。跟住重要抽佢水

Fsg屌你老母

40?再打7折都n o

射到一地都係
呢個完美嘅身材比例

個樣就麻麻

條頸呢？

屌你老母 fsg
本身 50m werner 又可以踢前鋒又可以踢左翼
而家就用筆錢唔知買邊條傻鳩返嚟
仲有班傻閪股東日撚日話唔使買人

因為得呢件未買又覺得其實唔差
其他一係買咗印咗 一係唔會買

睇唔出 以為排骨

Thiago signing is 'up to Liverpool' - the midfielder has been speaking with Klopp for weeks and is pushing to make it happen. (@FabrizioRomano)

根本大把球員腿張開
依家個班底既實力 高普既吸引力 要買勁人根本好易
但就係衰係個廢班主到

屌你老母fsg
又要高普傾,自己就壓價

根本個問題係fsg度
成班股東都痴撚線
高普鍾意 球員想黎 但買唔到

Viu99講緊課金成癮

課落fsg到成癮

課14萬一個月

仲多過FSG課落利物浦

唔係呢個垃圾班主
肯定多好多盃 其他隊有排追

你幾時過咗嚟㗎

班股東最鍾意話 只要係高普鍾意就一定買
timo thiago呢2個又點博啊屌佢地老味

邊句講利記肯比40m

心水清

大家又比fsg撚爆左

我諗4點幾個時
咁多人排隊費時阻你

原來sancho續埋約

大球場多人排到仆街
無買衫 淨係叫朋友幫手買本場刊
其實果日買衫都好抵下

本身想排下 但多人到痴線
睇下波好過啦

600連英超字 傻仔左買橙客

明明人地話要40m
邊有錢比

列verpool

訓左一世岩岩醒
竟然仲屌緊fsg

係 我就無排了

咪癲 同古至少差2班

Leeverpool

排到一半覺得on9行開左

Highly rated academy CB Billy Koumetio has signed his first professional contract with Liverpool 👏

有第四中堅

Hoever 最已陣

無買橙 太sharp

主一早有 太靚
客就最近補買

Fsg Neverpoor

係 果陣未有sleeve sponsor呢樣野

利物浦險簽大軍

Sarr都話要40m
唔通英超啲球員特別香

美國佬都唔鍾意足球，買利物浦九成係想玩財技或者借利記賺更多既錢，利迷見到阿仙奴同曼聯(費sir晚期)其實應該一早有心理準備會係咁。

射術9流

Penited 啪啪啪

買zaha 算 la

因為遲咗入去 睇得頭場半場
條龍又長到喊所以無排

Sarr都40 Zaha起碼60

下年來我利吧

名

有無手足知係英國買新波衫會唔會平啲

no

買球員版 prodirect 平
球迷版香港平

佢ig好多片同相都係偷圖 尤其飛釘 全裸果啲
之前偷鬼妹相俾人發現左仲block返條女
其實佢自己都波大腰幼 唔明點解要咁做

原來係咁

同埋近期啲相都係p撚到勁撚誇
勁似啲言情小說封面
想睇真樣封黃明志yt有片
明明唔p都好正

係囉唔p仲正

好大壓力
好想飲野呀

廢青日日喺屋企冇嘢做就嚟悶死

【利物浦擁有的大耳盃】

利物浦擁有一隻「大耳盃」，不是 UEFA 授權的可保留的復製品，是一隻貨真價實的「大耳盃」。 目前使用中的「大耳盃」的擁有權永久屬於 UEFA 所有，冠軍球隊保存一年便要歸還。

為何利物浦可以永久保留一隻「大耳盃」？因為紅軍趕在 UEFA 2008年修例前達標。根據往日的安排，一間球會連勝三屆、或五度奪冠，便會獲贈使用中的「大耳盃」。目前在歐洲中擁有此榮耀分別有皇家馬德里、阿積士、拜仁慕尼黑、AC米蘭、和趕上尾班車的利物浦。利物浦所擁有的真貨，一直在球會博物館展示。除此之外，利物浦亦贏得在歐聯比賽上佩戴「Badge of Honour」的權利。

一直以來「大耳盃」在德國的不萊梅鑄造，全高73.5厘米，重量達到了8.5公斤，由925銀鑄造（含銀量92.5%的銀質品），價值超過5萬歐羅；當然對於球會、球員、球迷來說，此盃無價。

買酒飲囉

有冇玩開樂器呀
咁多時間玩好快進步

賣咗佢嚟補貼買人得唔得
5萬都好過冇

小學玩過三角鈴同搖鼓算唔算

買枝木結自學好過啦

其實有
但手指短得濟bar嚟bar去都bar唔到chord

笑撚左
咁又唔一定要bar chord嘅

成日覺得啲人識玩樂器好勁

早晨，股東死撚哂未

其實只係因為好多人有樂理底
所以接觸新樂器都好快上手
由零開始係難的

其實如果買jimmy仔 ～12m 我又覺得lewis 20m 係overrated 我估如果諾域治還價15m 可能都會買佢

易唔易買

Kostas現階段好過lewis一定係事實
買佢完全冇問題
問題在Fsg treat lewis treat得唔恰當
下下咁真係已經臭朵

20號出作客球衣
29號二客

報左價又唔臭得曬嘅 如果佢值20m 我相信佢今季會走到嘅
反而我覺得treat timo 閪啲 又話要佢但50m都唔貴但又唔買 你話人地獅子開大口開到80/90m就話遮

見到有個有趣現象
理性啲嘅股東爭住同班癲狗割蓆

Source?

偏文有少少長
你講得好啱，fsg treat timo真係幾過分下，仲要喉舌串鳩佢
不過lewis呢單deal都唔係想像中咁求其搵另一個人做plan b

班癲狗係？

自行判斷啦
大把師兄post過
你見到笑得出嗰啲都係

作客就上網睇人講
二客 本身footyhead 話29號 但又改左

想知理性股東點理性法

而家咪報應緊唉
垃圾fsg 50m 唔買人timo
而家又無後備翼用
Sarr 又比人開價40m
仲要踢非洲杯
屌你老母fsg

JP

件作客咁花
好似配咩色字都好難睇咁

綠配黑
二客配白

係囉 po完又del左

作客配黑好過白嘅
二客配白完全唔襯

有理性股東？

正常少少
會講pros and cons
但都係90%支持fsg決定嗰啲

好矛盾

當然，理唔理性係一個相對概念
我眼中做得股東都好難理想
Even做球迷

有冇例子，想知有幾理性

非洲杯delay一年俾晒藉口佢地唔買人
Supposed今季已經係要做換血
屌你老母賺咁撚多錢搞到要賣人籌旗仲話自己冇錢真係好撚無恥
FSG一日要賣人先用番筆錢
一日都唔撚合格啦下嘩

即係都覺得買人係必要
即係後備深度
但覺得今年冇需要買人換血住
都係會吹奏Fsg,會感恩，但都仲會講佢不足之處
其實個概念你當係股東入面嘅和理非
仲係俾啲時間Fsg,trust the process咁

做咗幾年
唯一用過嘅優惠就係join佢地搞嘅波衫團購
同埋對247
但官網印得衰

我見買利記野好多優惠囉
例如波衫, 金章, 金杯, 雜誌, 書

到底FSG會賣紅襪定利物浦先

暫時兩個都唔係burden,佢唔會賣住
因為佢哋主要收入來源就係呢兩間球會

係慳返個會費

咩係金杯

水杯掛
牙台又柒

雲爺爺嗰隻

心口呢隻

笑死
金杯

唔係金杯係咩

牙米又柒

我同牙台家事黎

晚晚禁住黎屌

你講印金杯咪好囉
雲爺爺咩

GAY

咁佢真係比隻金杯我嘛

一日一大啤 抗疫
買個細既啤酒杯
飲下飲下唔覺飲兩罐

作客！？
幾靚wo

三千萬收返古天奴唔知得唔得

最重要呢隻係99年拜仁甩碌果隻 獌狗想回味只可以過黎

2客

係 Stadium tour必講既topic

依加一日1-2罐
肚腩大左好多
又介唔到

一日一罐好了 有時711 兩罐500特價
會買半打 飲一個星期 一星期4罐算啦
過下口癮 求醉飲紅酒/烈酒
但通常聽日返工唔敢飲 太好訓
靜靜地聽下歌上下網飲一罐之後好訓啲

你唔食野送酒無咁肥 送埋零食小食會飲多左

With Nike as supplier, Sevilla managed to break their merchandise sales records in recent seasons, with respective growth of 51 per cent and 81 per cent on the 2017/18 and 2016/17 campaigns.

西維耳轉左NIKE都賣到破哂紀錄

NB根本就係垃圾
雖然nike都不相伯仲

日日做運動
飲奶
仲介唔到

我飲開1664/Hoegaarden
通常食飯先開嚟飲
Btw 紅酒好似唔係咁易醉
飲一支都無咩事
但係我試過自己飲左3/4支左右Hennessy
醉到仆街
第二朝番唔到工

我要求好低
買多個mango同thiago
話知你賣撚哂力子古跡沙短wilson

1664係幾好嘅

你飲嗰兩隻甜到死
Whisky買springbank試吓啦
好抵飲

由支肺爆開始就無做運動啦
我開始介奶
話對皮膚唔好同我飲完好易會肚痛

係
會爆倉
轉左杏仁奶之後好左好多

我d親戚成日送hennessy比我老豆
搞到有成10幾支未飲
所以我先開嚟飲
平時好少飲xo whisky

Whisky 唔可以亂飲
要夾口味
因為每隻都可以差好遠

我都係飲呢兩隻

Spring bank 10year
想試下

第日off先敢飲烈酒 唔知醒就仆街
btw 少飲怡情 有壓力咪上黎吹下水
大把人同你傾計

Takumi Minamino could be spared international duty in October and November. FIFA and the AFC have confirmed that upcoming competitive fixtures in October and November will be postponed until 2021. #lfclive [Echo]

我覺得藍色嗰件靚啲
格仔好似賽車旗咁

疤菜有個人中咗武漢肺炎

我會飲一支啤酒+半杯hennessy咁飲
好訓到仆街
但係又唔會醉又起到身番工

估唔到又幾靚

Barcelona say an unnamed squad member has tested positive for Covid-19.

He's not been in contact with any senior players who travel to Lisbon on Thursday for their Champions League QF.

仲踢

去遊下車河囉 大家大西北

之前紅色部分係粉紅
好似特別d

狜係有得倒戈㗎
Thiago

不過呢張tune色tune得好勁 要到時睇實物先知

都未必出狜啦
喺拜好似都冇乜點踢

小妹驚一見到你會忍唔住

絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

襟飲

馬體6個，照踢

We'll face @Arsenal in the Community Shield on Saturday August 29 at Wembley.

CONFIRMED: Liverpool will face Arsenal in the 2020 FA Community Shield on Saturday August 29 at Wembley at 16.30 behind closed doors.

Liverpool 'consider £35m bid for Bournemouth's David Brooks' as Jurgen Klopp looks to boost his midfield options after Adam Lallana's departure

屌你35m點解唔買Thiago

你諗下利記會唔會真係買先

鏝買完AKE 仲諗住買埋高列巴尼
會唔會太癲

反正大家都知係吹水
不如話BID包皮啦

15m就信

唔會

假新聞標題黨

汁都冇

屌 真係一擔擔 戀童癖都撐

呢件傳緊熱、愛、西咸爭緊
利似係入去幫般茅抬價，話哂人地硬食咗利咁多蟹貨

有

Henry幾時買核潛艇

未賺夠點買

後生咁多,你用番fsg買人既諗法就明年紀大既最多係免簽

人工都平好多

利po壽終正寢左

亨利係咪殺哂你地

唔好再反fsg好冇
有冇諗過大老細睇到會好心痛

牙米你
我們中出了一個叛徒

我地一齊用愛與熱情感化Fsg
令佢哋成為真正愛利嘅班主

一條心，撐芬威

屁馬

笑死

向水貨致敬

杜曹比靴狗鏟傷咗？ 搞咩斷腳

拿華斯幾firm

比著沙拿實送去觀眾席

意甲之恥

收皮啦杜曹，永遠活喺高普嘅陰影序下啦

三中堅主攻勁能到

入波果個比車仔借左出去5年

今年終於買斷咗了

意甲之恥cls足球

尼馬

其實後防好撚空

佢哋打七個進攻球員
好撚痴線

PSG啲球員成日小小foul就即停
真係壞習慣

我利vvd都係啦

邊個帶起

踢後防要有嘅
放大啲動作比球證吹
但尼馬果啲明明攻緊推進緊

佢wiki比人改撚到傻左

包皮出到

勁撚到

其實巴黎班人個人技術咁高
過完人做少少配合係咪要死

19歲入車 借到25歲先賣
車仔賺撚左12m

我嚴重懷疑 fsg將依兩年嘅錢儲埋 係下年一炮過買包皮

話就話好勁
但咁多機會都冇球入既

包皮傷咗都好勁吓

包皮價位嘅遊艇就有份

都話就嚟買核潛艇

巴黎隊垃圾啲波一到禁區頂就一定要射

終於唔射

油王買PSG不如買我地好過啦

痴撚線後防

Cup左

去個廁所反杯埋

又話亞特蘭大好鍾意攻
成個下半場都係超技術防守
利申：下半場先睇

上半場嗰時已經講咗 條後防空撚到 屁馬一攞 由中場推到去禁區

仲諗住和加時買psg贏
點知頂多5分鐘都頂唔到

仲諗住加時煮個麵食

好好睇 勁進取
防守全隊都有你冇你出咗腳先算

早啲訓啦

如果上半場有伊利錫 咁既攻勢真係贏鈀都唔出奇
屁馬自己都曬左幾球

上半場有包皮 應該晨早cup咗

亞特蘭大 今年係聯賽都係大上大落

卡斯柏連尼 玩咁多季教咁多隊都343 點唔大上大落

其實五個換人有名額 對弱隊嚟講真係好蝕底

Welcome mbappe

分野好大

Lm

列物浦

冇5個可能一早紅左

訓醒未

英足總官方宣佈，2020年利物浦與阿仙奴的社區盾杯決賽將在8月29日空場進行。

唉，又要空場捧杯了

你肯定會捧杯咩
如果25古去到妓
我地0勝算

咁樣反cup

係0呀！

我就想阿特蘭大然

你比佢進到級都捱唔到幾耐

比我想像中輸得少了
無咗伊利錫點打

般茅真係好朋友 為佢做多啲都得

我以為亞特蘭大可以守贏

都算超水準 只差一點點

唉，意甲之恥

原來lewis同taa jelly同一間經理人公司

全季為一錦標

老母又唔續約又賣
下年邊到變舊錢出嚟買人？又幼幼？

無錢咪唔買

SportBild report that Manchester City, who are in need of a David Silva replacement, will rival Liverpool for the signature of Thiago Alcantara.

The Reds are said to be willing to pay £27M for the Spain international.

最後去鏝

估到啦

咁貴不了 會破產

估撚到鏝會搶 gundogan回哂糖

Spotted 一件股東喺蘋果寫嘢

//...十年前，利物浦接近破產，以John Henry為最大老闆的財團花費三億英鎊趁低吸納。十年後，利物浦贏了歐聯，捧走英超，他們賺大錢，球迷光榮，雙贏。你是利物浦球迷，應該當老闆們恩人一樣，感激他們把球會從低谷中救出生天？錯！很多很多很多利迷日日用粗口狂插FSG。唔夠曼聯出手闊綽搶走多蒙特的辛祖？插！無出錢買拜仁的艾簡達拿？插！連只肯出價一千萬鎊買標價二千萬鎊的諾域治小將李維士，都要插！總之以為球會買球員似你或我打風時去超市買米一樣，不但要買得到買得多，更要買得快。...//

阿特蘭大咁樣臨尾香都幾慘

宜家代d silva
但踢1,兩年隨時又要搵人代thiago

早幾年我地咁 百9幾球 衰尾

Liverpudlian Ty - FB Page

根據 London Evening Standard 嘅 David Lynch 及 Simon Collings，利物浦等歐洲球會對塞內加爾翼鋒伊斯米拿沙亞感興趣，但係屈福特準備索價至少 £40M。
水晶宮及狼隊亦都對現年 22 歲嘅沙亞感興趣，同時亦有德國及西班牙球會安排球探考察佢嘅表現。沙亞第一季喺英超嚟講，為屈福特射入 6 個入球。
隨著屈福特降班，有唔少球會宜家準備想將沙亞羅致，但係屈福特準備對轉會費企硬，並且將會要求超過 £40M，超越李察利臣喺 2018 年離隊嘅轉會費。
屈福特喺上個夏天，從法甲球會雷恩，以 £30M 轉會費羅致沙亞，並且相信沙亞喺英格蘭一年之後，身價只會上升。同埋沙亞同屈福特嘅合約仲有 4 年，令屈福特可以企得比較硬。
水晶宮對沙亞相當有興趣，甚至佢仲喺雷恩嘅時候，已經考察其表現。但係，一般相信佢哋可能會因為價錢而卻步。
喺咁嘅情況下，利物浦取而代之成為現時最有機會得到沙亞嘅球會，佢哋亦都有考察過沙亞嘅表現。
呢位塞內加爾翼鋒會合乎高普想要嘅球員類型，年紀只有 22 歲，同埋仲有多年成長及發展嘅空間。
沙亞本身會渴望加盟利物浦，或者另一間 top 6 嘅球會。但係對佢嚟講，轉會利物浦會係一個特別吸引嘅選項，因為佢會有機會同佢心目中嘅英雄 - 文尼並肩作戰。
沙亞同文尼係出身自同一間喺塞內加爾嘅足球學院，佢實在相當欣賞同喜愛文尼，並且經常於賽前喺 YouTube 觀看文尼嘅影片。
過往所見，屈福特嘅意大利班主普素喺轉會市場上，係一個好難談判嘅對象，相信佢將會對沙亞嘅轉會費亦會企得比較硬。
雖然有武漢肺炎及來季要降班，會影響屈福特嘅財政狀況，但係佢哋並冇需要急於放售球員。
當然有啲球員會喺今夏離隊，當中包括中場球員杜高利，係其中一位有機會離隊嘅球員，但係屈福特無需要於今夏將隊中所有主將出售。
對利物浦嚟講，籌集資金去洽購沙亞，可能係一個問題嚟。不過，佢哋或會從出售哈利威爾遜、古積及沙基利等球員時，得到需要嘅資金。
利物浦出售上述球員，可能會得到超過 £50M，並且將會有助增加羅致沙亞嘅可能性。

27m 呢個價超抵啦
對鏝黎講散紙黎

睇完真係覺得想死

中間條女正好多喎

股東去死啦

‘如果，你支持高普，其實，不可能不喜歡FSG。’
如果，你支持香港，其實，不可能不喜歡林奠。

‘捱下去吧，撐下去吧，終有一日，也可以感受到利物浦式以弱勝強勝利快感。’
利物浦係弱旅

其實D silva嘅替代人選擇唔
有能力嘅進攻中場真係好少人打得好
1. Tiago
2. 25古
3. Easy go
4. 帶Bar la
5. 美C
6. 奴般

40m下個啦
fsg唔會出多過15m

心理質素就係咁樣練返來，鈀黎上幾屆都係被反cup 兩三次，我地都係咁聯賽被反cup 過，所以今年心理質素先咁好，雖然歐聯都比早安發瘟反cup 左比下體會

睇撚左 股東諗野係二元對立
唔係依家個模式就要係鏝獌個買人方式？
下下要你出山狗價去簽人？
依家係fsg呑撚哂啲獎金 少少錢都唔肯出啊屌你老味
同埋咪撚再用救世主同白武士去形容佢地 想嘔

睇左下白蘭氏啲J片
真係好撚勁
點解要咁鼠目寸光唔肯出國
如果佢肯黎既成就一定大過而家
我地泰亞高都唔洗買

當時好似係高普想要brandt但edwards想要salah
結果論應該都係沙拿好啲既 始終佢都係多產 隊波又係靠對翼入波

係就係
但佢打左中場仲撚勁
可以打哂10 11號

同沙拿唔同類型 買佢補強中場啦

睇Kop end share蘋果篇文個Post
D股東又蒲晒頭

好撚嘔心

戇鳩真係唔係扮
講到Fsg真係咁好心打救間球會咁
佢自己都識講啦雙贏
佢哋要錢 我哋要冠軍
佢哋唔係睇好呢間球會有潛質賺到錢佢會買？
咪撚講到咁偉大啦 好撚肉酸呀

仲要用埋啲濕鳩例子 打風買米
依家Lewis係panic buy咩
種種例子都顯示到佢係有潛質
20m好撚柒多咩
嗰幾m都喺度同人講咁耐價
我明幾m就係幾m 錢就係錢
但如果佢係值既俾人賺多少少都抵比啦
仲有而家又唔係買big name 已經冇要求㗎喇
我當你真係比貴咗呀都唔係大數目
班撚屌股東就日日幫fsg打飛機 喺度幫佢管數
呢兩年又唔係冇錢 贏咗兩次冠軍
係咪真係冇錢到咁呀
有冇等嗰幾m開飯呀
真係未撚見過一間叫做大嘅球會咁撚柒肉酸
啲柒頭股東球迷仲更加肉酸

Thiago 哥帥契仔

根叔有勁過咩

有股東post咗利嘅financial statement as at 31 May2019

唔怪得之唔買人啦 賺少咁多

賺少咁多都仲有£33m
Btw
未計歐聯2019冠軍獎金？

【西遊記】很多人似C朗，很少人似高普 - 方俊傑

球迷是最沒有道理的生物。部份利物浦球迷，尤其。
舉個例：國家、政府、警察要搞黎智英，搞壹傳媒，無視規則，無視代價，你不認同、不接受，很憤怒，但一切有動機、有目的，有迹可尋，很難說得上難以捉摸。部份利物浦球迷仇視班主的心態，卻是無厘頭到極致。

十年前，利物浦接近破產，以John Henry為最大老闆的財團花費三億英鎊趁低吸納。十年後，利物浦贏了歐聯，捧走英超，他們賺大錢，球迷光榮，雙贏。你是利物浦球迷，應該當老闆們恩人一樣，感激他們把球會從低谷中救出生天？錯！很多很多很多利迷日日用粗口狂插FSG。唔夠曼聯出手闊綽搶走多蒙特的辛祖？插！無出錢買拜仁的艾簡達拿？插！連只肯出價一千萬鎊買標價二千萬鎊的諾域治小將李維士，都要插！總之以為球會買球員似你或我打風時去超市買米一樣，不但要買得到買得多，更要買得快。

棄急功近利 寧選擇一潭死水

OK，錢不是你的，不會肉赤，我明白。如果，利物浦沒有成績，我可能也插爆班主孤寒，然後妒忌曼城話咁易又使四千一百萬鎊換個新中堅回來，車路士買完前鋒添姆雲拿轉頭又話要買埋中場夏維斯。現屆英超冠軍明明是利物浦喎。各位利迷不是興奮到爆地搶購Nike件金章主場球衣嗎？即使，個個話New Balance出品靚得多，Nike出得起錢也應該永續New Balance。換句話說，即係叫個做生意的，有錢不要賺，只可以使錢？
覺得營運一門生意似打鋪機的，根本應該支持曼城支持車路士。偏偏，同一堆人，笑曼聯重金買普巴，笑曼聯高薪養山齊士，笑得最大聲。邏輯上也說不通：你看不起嘗試用錢買個獎盃回來而失敗的對手，同時又看不起用蔗渣價錢弄出燒鵝味道的自己人？代表你只喜歡成功用錢買個獎盃回來的，咪即係曼城同車路士囉。曼城式成功，跟利物浦式成功，有甚麼分別？2011至2014年代表曼城贏過兩次英超的利物浦副隊長占士米拿最有資格品評：「冇得比！就算在空無一人的球場捧盃，代表利物浦捧英超都興奮得多！」

最客觀的描述：假如FSG的管理哲學似今日的曼城即昔日的曼聯，利物浦根本請不動高普。不要忘記，費格遜退休，曾經打算聘請高普作為接班人，高普嫌棄曼聯急功近利，反而選擇一池死水的利物浦。因為利物浦願意給予高普充足時間撥亂反正，不是給他一大筆轉會費組成一支明星隊。我常說，給高普一隊曼城，他未必教得好，因為他未必似哥迪奧拿可以場場轉換陣式；給哥迪奧拿一隊利物浦，他也一定不懂教，因為球會沒有足夠資源讓他實踐千變萬化的戰術。說到底，冠軍就是冠軍，用甚麼方法做到，本來無分高下；不過，你駕駛一架Honda跑贏一架法拉利，就當然熱血得多有型得多值得驕傲得多。這大概是占士米拿認為替利物浦捧盃正過替曼城捧盃的主因。
個個都想做哥迪奧拿，自己領取高薪，想買邊個球星買邊個球星，球隊陣容夠砌出AB Team有餘。似摩連奴，也多，不是樂意教熱刺，是騎牛搵馬地教熱刺。有朝一日，如果有機會讓他翻兜皇馬、車路士、曼聯，一定即時走人。地球上，有幾多個似高普？高普帶多蒙特帶利物浦，捧盃數量及不上帶拜仁帶曼城的哥迪奧拿。計埋背後的意義，哥迪奧拿拍馬也追不上。如果，你支持高普，其實，不可能不喜歡FSG。正正是FSG不似一般暴發戶視錢財如糞土視球會如玩具，正正是FSG斤斤計較量入為出，正正是FSG有自知之明，才吸引到高普加盟，而不是轉來轉去轉到蘇斯克查的曼聯。

港人被迫成利記 終會以弱勝強

可惜，太多人是C朗。不是說球技，或身形，我說心態。C朗兩年前離開皇馬，美其名追求新挑戰，加盟的，是祖雲達斯，在意甲接近壟斷的祖雲達斯。結果，捧過英超，捧過西甲，又輕鬆地捧走兩屆意甲，歐聯卻先後被阿積士與里昂淘汰，無能力帶領球會重奪失落了超過二十年的錦標。祖雲達斯炒了領隊沙利，聘請沒有執教經驗的名宿派路上任，立即傳出C朗申請轉會。下一個目的地？是法甲無敵之師巴黎聖日耳門，一旦落實轉會，就算C朗場場缺陣，也幾乎穩袋一面法甲冠軍獎牌。最緊要贏得容易。贏得容易的確很吸引，投靠佔着絕對上風的一方，夠聰明。不過，這一種聰明人永遠不會明白高普或占士米拿享受到的利物浦式勝利。作為今日的香港人，不夠聰明，或不夠賤格，無辦法投向佔上風的當權者，可能會被迫變成利物浦。捱下去吧，撐下去吧，終有一日，也可以感受到利物浦式以弱勝強勝利快感。

即使，我們的確沒有高普帶領，只能靠自己。

請高普果part又真係駁唔到

但都係果句
唔係一元二分嘅

我地插FSG度縮嘅

係插佢唔洗錢 唔係唔洗大錢

條友都on9既
咁高普想買既人點解唔買比佢
即係佢有被虐狂既？

高普要既人 又唔係全部買晒
講黎托咩

無錯 都唔係要求你一野轟落包皮，
只係想你唔好20m 30m都要賣人套現先買咋 冠軍！

利物浦好窮

我只係想知舊年賣幻幻 賣米啲錢去左邊

屌你老母FSG

KENT 米 每人扣返一半fsg稅
得咗個minamino plus vdb

計左獎金架喇好似

但係出comment果條友淨係抽operating profit出黎睇
咁個Profit for the financial year 2018破億, 2019都有3300萬鎊就無視
有晒數據都可以比佢吹到蝕錢咁

仲要分股息比咁多股東,梗係窮啦

其實係咪都要睇埋fsg financial statement

睇你想研究到幾仔細啦
呢份係球會本身既financial statemet咋

睇到嘔血

復賽後睇足多仔咁多場。廢到噴火喎。

係真我即刻屌享利老母
werner又冇錢眼白白睇坐車仔買
連Thiago又冇錢 比鏝買到補強
啲本土利迷唔係咁都仲忍得下嘛?

2018破億係因為計埋古個筆收入

淨係識搵啲失敗例子想去證明洗錢都未必成功，的確洗咗錢未都會失敗，利曾經都試過。但依家唔係話F$G唔肯簽big name喎！更加冇逼佢一定要簽某某。淨係話佢賺咗錢，都好似唔願意投放資源落利物浦度，因為肺炎賺少咗就要話今年蝕錢冇錢買人？

其實都係想入返啲有質素嘅球員輪換下，繼而保持返競爭實力，以前買人就隊波海鮮，好多時都冇能力去爭獎盃，吸引唔到人嚟，因為自身吸引力唔夠，變相可能買入價/人工要畀多啲甚至乎你想買人吔都未必肯嚟。咁依家最大嗰2個奬都拎過，吸引力大咗，又有高普加持，點解好似捉到鹿唔識脫解咁，好似想放棄辛辛苦苦建立嘅返嚟嘅嘢。你唔進步唔代表其他人跟你一樣，跟唔上自然被淘汰

股東 ： 買人會變列斯 不了

依家簽囉 左中右都打得 頂沙基利啱曬
拎依家白蘭特同沙拿比又有d唔公平
始終利側重沙拿 多無側重白蘭特
同埋沙拿嚟利前都唔係咁踢

唔使放假

啲股東真係好撚柒煩

好似今個星期利記就復操

佢自己肯走出德國comfort zone先講

就算賣古收左錢都拎左大半去比雲迪克啦
咁2018/19都買左法賓奴,艾利臣,基達咪一樣賺3300萬鎊

球會本身個賺錢能力已經高左好多,唔可以用番之前條數黎計
點講都講唔通點解上年夏季轉會窗唔買人喎

好似 19號幾日唔放埋佢

見人留言話15號開操

屌你上面篇維穩文攞埋黎智英同香港黎講
我屌你老母啦

你in FSG?

嗌好高？

係利撚既就like 晒佢

姐係幾多

窒一窒代表 嘩 咁撚醒既 一叫就叫到比得出個maximum

如果單純衡量球會既自身既賺錢能力的確係要睇operating profit，net profit包左賣球員依類非經常性收入

國安法 不了

咁又係實壓嘅

睇番個statement 應該係每入一次歐聯決賽就比roughly 80m班球員

有冇清知mango單deal點樣而家

軒米呢d實自己操

訓緊

吹水料都信

Breaking: 原來今日簽左左閘
反唔落FSG了

唔壓咁多都受

尋日食左個呂宋芒好正

Echo 咁耐都冇提過
靜係係到講Sarr
咁睇黎Magno
未必係今個轉會窗重點
或者連興趣都冇

黨報廢左好耐啦

唔做住先？

可能Sarr 係煙幕呢
當黨媒狗咁撚

真係唔知
而家利d野收收埋埋
一簽都係好快手

有咩奶共sleeve sponsor 啱我利

印lbj咪算

Fsg將呢兩年嘅賺到嘅錢一炮過喺下年簽包皮

2020：之後都要賠架！唔可以洗
2021後：年年都賠錢架！唔可以洗

幾時先賣得走 Grujic Wilson 呢啲 呢兩個唔賣都唔會用咁

夜啦

Manchester City have entered the race for Bayern Munich's Spanish midfielder Thiago Alcantara and are believed to be offering more than Liverpool for the 29-year-old. (SportBild - via Star)

完了吧

牙朗去蛆好似係因為佩狗想重用佢在位買嘅golf bale
俾個股東講到為咗痴冠先去蛆
要講都講尼馬啦下話

Cls 轟又Kai又飯又chilwell

印AJ mark

搵埋中堅同個龍 再夾返一年 應該有幾個冠

早前馬卡報報道，皇馬歐聯出局後球隊總經理荷西山齊士召集合隊員，指雖然歐聯的成績並不理想，但重奪西甲冠軍亦令人相當鼓舞。同時間，山齊士表明因武漢肺炎疫情影響球會財政收入下，球隊將不會在夏季轉會窗有任何收購，只會收回部份外借的球員，例如現時外借予阿仙奴的中場丹尼施巴路斯及外借予皇蘇的馬田奧迪加特等。

股東素材

聯賽盃 足總盃 計唔計先

原來麥巴比IG有follow TAA VVD 水貨
唔知私底下有冇傾下計

點解利買人唔可以學巴塞用分期? 冇人叫你一次過比晒.
FSG 成日係到扮晒野.

老實，做生意要賺錢大家都明，但而家係fsg要賺到盡，最好個個都唔洗轉會費，加埋自願減薪過嚟

曼城中場咁多人都要買人
FSG

要求唔高
fsg簽到mbappe我都心足

要求唔高
fsg簽到Messi我都心足

成日都覺得vvd好似進清十郎

要求唔高
fsg賣盤我都心足

其實股東財政能力真係咁勁 點解會攞唔到一舊錢嚟買人 事實上佢年年有賺 跟佢地邏輯曼一樣俾格拿沙攞錢走又財政ok 又有錢買人 點解fsg 唔得

因為fsg一蚊都唔想俾

講起個篇文就嬲，忍唔住留言講左兩句，
班股東又衝哂出嚟，你講A佢又答B，
根本就無空間討論，
FSG上年賺撚到fatfat係鐵一般嘅事實啦，
真係拎一蚊出嚟買人都冇？
咁都有得兜？
Btw用page係咁引戰個條柒頭真係好撚得閒，
個個post都見到佢幫FSG護航，
日日係度刷存在感，
真係唔得閒同佢玩泥漿摔角。

屌 nike呀嘛佢地
有follow唔出奇

係啦.
真係好仆街.
艾簡達拿30M. 你分2期15M 我相信拜仁都會接受啦.

TAA好似係UA

唔見佢follow軒

水貨adidas

係咪D會計計法黎?
但係18年夏天買完法賓奴,艾利臣,基達同沙基利都仲有3300萬鎊賺
個operating profit都仲有幾十萬鎊, 係點樣計到出黎?

幅圖呢兩年個operating profit係佔7%同2%左右
如果個Net Profit年年都係得咁少比率係operating profit又點搞法

水貨Adidas架喎

作客公佈了

Carry唔到

應該係包布覺得佢同軒唔同level. 唔做朋友

可唔可以搞個聯署唔買thiago就fsgout

搞到咁大就唔買麥包皮FSGOut啦
Who needs Thiago

不如直接fsg out算啦

買人我記得係唔計落accounting expense到

Op係經常收入減經常開支
轉播同門票包在內，所以今年度肯定紅
net就有獎金同轉會收入
今年度好混亂，條數唔計出黎其實無得估

真係屌你老母nike，懶到閪咁

等官網財報囉，年年都有

律師費，佣金，簽字費係
轉會費係資產，跟合約年期折舊

Copy and paste

唔同喎

攤開CONTRACT YEAR 每年去P/L

好複雜喎,份野普通人睇真係好難明
但其實球會呢D應該每年都會有獎金,只係個金額多定少就要睇成績
咁相對上係咪淨係睇operating profit未必咁準?

又反

所以唔存在買人=會破產
投資嚟
買amazon唔等於會蝕錢
買仙股唔等於good deal

我錯 原來係計落去admin expense

買山齊士會發達

Same

所以即係都係會去番每年個expenditure入面?

球會本身既cap水能力應該係睇番operating profit
有冇錢買人睇cash flow啦 尤其係利記呢啲要自及自足既球會

利post有咁多會計師

Kop End
之前呢度都仲有人defend你地
今日恕我真係要講聲屌晒你哋老母

點解會有個白卡佬喺度

1000蚊簽5年，咁就200蚊每年咁寫開支到
（踢得差既跌價唔會係admin expense到反映到
除非大傷個啲先至會有impaitment loss）

應該係
你見有行profit on disposal of players' reg
即係買人視位買佢既註冊權 應該係 intangible asset咁計
買人既錢應該跟contract落amortisation

例如vvd80M簽左5年(大約數 唔記得)
即係會有16M「去番每年個expenditure入面」

續約唔知洗唔洗計過

Bra page 點 like

小妹平時唔戴bra

左上同中下果件似到你

其實你地仲計漏條數
球員估值上升
雖然無實際收益，但其實可以揼大球會資產

用番fabio 嗰句
三唔識七，講乜撚嘢利狗同路人要團結
一定要一條心同一個Mindset 撐fsg先叫做真球迷？
見你戇鳩就要屌㗎啦，淨係識玩二元對立
連基本邏輯概念同你埋論證技巧都冇

即係第二作客係格仔？

黑格紅字

呢9件有分別？

咁今年買主場算

就算revaluate
都係唔會去P/L
只會去revaluation reserve

F羊
Kop End 好波

作客未出球員版

已封鎖會員 - 李典

咁似polestar

射咗

有冇j圖

呢張咪係

有鳩嗰啲

等第二作客算

問其他人啦
阿正定啦妹可能有

岩岩訓醒，我利有第二簽未？

ching訓左幾耐

report左李典

晒我data睇埋呢d垃圾

小心佢一個飛腳踢鳩你

好眼訓
未

第一件波衫引你貨咗一轉金就有第一簽
而家出咗第二件波衫等你貨金

股東戰力真係好強

貨左都係買遊艇

屌 變左討論account

唔通日日淨係睇單單打打D稻草人股東
要屌又唔去精壇屌
成個POST有一半係到F羊F羊
佢會開POST唔BLOCK得嗰下慘

我係咪要去Kop End 揾你出嚟

搵吓會唔會見到上面白卡佬

你成日同ranka互含

對住白卡佬最緊要唔好同佢泥漿摔角

做全職連登白卡佬
唔係咁易架葉師傅

F羊黨成日一齊出征股東
唔好以為我地剩係喺利po叫春

連登師

白卡師
屌，好似韓文黎

唔通日日淨係睇單單打打D稻草人小粉紅咩 要屌又唔去微博屌

btw唔鍾意咪自己開post討論

唔准你同全職軍師咁樣講嘢

講到好似你唔係咁

咪屈

利po不嬲無po霸
甚至支持分家

番去打稻草人啦你

下次開post標名[非股東區]

分家是傳統
格劍是堅持
吿解是美德

咁委屈咪自己開post
不嬲1001開post,佢中到咪開

你自己檢討吓啦
白卡佬話自己唔想幫人教仔
醫番都晒藥費

講真唔中1001照開都無所謂
啲人會去佢個po嘅話我地自然會跟埋去架啦

搶口師

列物浦球迷打稻草人區

會計師

稻草師

出精

邊個係白卡佬

Random, irrelevant but intriguing observation: Andrew Robertson and Raggy Klavan are the only two left-footers LFC have signed who are also left-handed.

Statistically, only about 10% of people display this particular version of cross/mixed dominance (right hand/left foot)

Elliot Salah Shaqiri 新神話都係右手寫字
真股東RMB James 右手打波但左手寫字

Talles Magno wants to move to Liverpool, with Juventus, Lazio and Benfica also interested. Vasco da Gama want around £27m for the forward. (@portalenm)

27m magno vs 40m sarr
不過最後應該一個都唔買

今晚又爆一post
F羊

認真
買到佢我都夠了

股東奶共占其實係左手打波先架
之後先練右手

但係講緊𡃁仔就練番右手

買埋Thiago +中堅

睇番最合理價錢係18-20m
因為Vasco 財困要變賣

成日F羊F羊
好撚煩呀
F羊

nba啲球員其實真係好癲
睇過Jimmy Butler 練波用左手射3分都幾準

發夢啦你

之前Steven adams右手斷骨
成場用左手打哂

每日射成千球

我老豆都係細細個練右手
佢係左手左腳
但阿爺迫哂全家要右手寫字 要學埋書法
寫唔到就打到寫到為止

佢比Dirty Green 踢J兩次都仲可以企起身打

條友硬淨到man of steel 咁

件away真係好靚
主場就感覺NB好睇啲

準備買波衫未

係咪得我覺得件作客好柒

原來ab 黎左2年

you are not alone隻色唔掂
黑色格仔都唔係好掂

隻色核突都算copy and paste 先頂唔順
難得金章想買多件都買唔落手

Me
隻色好似我條孖煙通
期待件三客多d

其實三件無一件有金色details已經抵打

呢個場係江派地盤
呢個區係曼聯揸莊
喺呢度睇嘢，係睇五毛唱緊啲乜嘢
局外人唔知嘅嘢，班五毛自自然然會變相話俾我哋知
利物浦做咗咁多年水魚
而家睇個款，FSG 似乎已經醒覺，同開始撥亂反正
兼且唔根據所謂專家，二五仔，傳媒同五毛嘅安排
年年定時定候燒錢買次貨
咁後面隻黑手緊係不滿，兼且要做嘢㗎啦
利物浦球迷們，又何需動氣？

黎兩年一個歐聯一個英超
人生贏家

同問

佢無份拎超級盃

Nike: “We have very distinct design filters that are fully demonstrated in the collection we’ve created for Liverpool FC. First and foremost, we set out to create a collection that celebrates the rich culture of the city of Liverpool and the club." #lfclive

Nike: “The away kit allowed us to be bolder and more expressive in how we brought some of these cultural references to life and we’ve landed on a look and aesthetic that really reflects that.” #lfclive

Jordan Henderson: “I’m a massive fan of the away kit. I really love the design and how it has been influenced by the city and specific aspects of the club. I can’t wait to play in it next season.” #lfclive

我左手寫字右腳踢波

碌上去慢慢追po會知講緊邊個

沖個涼又推咗一頁

左手右腳應該會少過右手左腳
以前啲人好興迫人用返右手寫字

jones係咪黎左香港
睇佢story咁撚似獅子山

又真係幾似

唔係啦
人地玩緊女

康城黎

Cannes

含撚啦你

係咪分家

呢度wo

利post要分家嘅話
都只會分基佬同小妹

咪又係同一班人

你一定係去gay post

ching 你都幾funny

好低調

有無諗過去Anfield開棟篤笑

唔好怪佢
佢住開大西北未去過省城
佢都係聽條村d廢老形容獅子山係咩樣
估下宗師嚟左香港

嘩屌

5舊幾好進取

屯門撚淨係係書睇過獅子山
屌但好撚似香港wo

50年前既

係咪得我鐘意着啲花呢碌或者colourful 嘅衫

好有香港街波組隊feel

好Hawaii

美國今次大獲 已經有人開始制裁trump

香國成中醫師
九龍慈雲山鳳凰新村崇華街14號地下

我成日着啲花花恤衫或者粉色出街
個衣櫃除咗幾件黑白灰
全部都係粉紅粉紫粉藍湖水綠

肥佬一流沙灘baby

間嘢之前話咩美國人唔俾幫襯定唔知要加25%錢

清一定好靚仔
呢類衫好難carry

陳志祥咪carry得起囉

係
靚仔先得

一啲都唔靚仔
着衫自己着得開心就得啦
使乜理人哋點睇

牙春唔靚仔咩

Ranka最靚仔

忠君愛國

但佢淨係識打稻草人

利子推po快到

兩年前個frd打波整親三更半夜上去睇
俾佢捽越捽越衰之後都冇再去過
Btw成日經過見到入面都係一堆廢老吹水

Aloha

其實老母唔續約，加7m-10m 比拜狗換thiago，有冇得諗

d comment 笑死

一換一啦

係咪得我衣櫃淨係得黑白灰藍綠

每日都問老母肯續約未

覺唔覺今年歐聯一D睇頭都冇
比著我係利物浦我都唔想踢

Paul Pogba is expecting Manchester United to make a decision on his future once their Europa League campaign concludes. (sky)

佢每個轉會窗都扭計

準備俾人cap出公海

除咗黑色之外啲衫一深色少少就唔知點襯好
最後會攞嚟做睡衣

似熱身賽多D
又冇觀眾 又一場過
呢D盃仔俾馬體會曼城果D未贏過既球隊贏下囉

咁搶口

想拜攞又唔想狜攞

攞囉
比佢圓下夢捧下大耳盃

我寧願俾巴拎

之前有ching貼過

總之唔係下體 鈀 鏝就得

sor冇追晒上面啲post

比著係費夾遜一早烹撚走咗

淨係唔想下體攞 鏝攞都幾好 啲波好睇 仲可以比獌狗見證兩大死敵分左兩個大杯 同上年一樣 今年仲要係破處

又吹奏Michael Edwards
當年道歉單嘢點嚟
Fekir臨門收皮又點嚟

但而家冇份踢又會覺得好可惜

我覺得Nike 今年呢兩件都唔錯 點解大家咁唔鍾意
反而我麻麻地上年同前年NB 年主場
17-18 嗰件就真係好靚
上年就係黑作客最靚 屌打

純粹見到鏝鈀為咗想攞歐聯幾億咁買
一隊買到兩隊正選一隊淨係買尼馬包皮都4-5億

痴線

個班主要利自負盈虧，唔撚科水之下
贏呢個盃好大幫助

(雖然舊年贏完又係唔撚買人)

點解唔想下體
佢地係矛
但咁既財力拎好有feel wo

贏到會話唔買人都贏使乜買人
贏唔到就話贏唔到唔夠獎金冇錢買人

琴晚亞特蘭大真係好可惜
正宗臨天光瀨尿

高普決賽輸有佢道理

主場呢件真係好麻麻
客就真係幾好嘅

講下笑
其實好想利有份踢
呢幾年係贏歐聯既好機會
屌你老母阿祖安

唔係掛
鍠疤獌全部不了

跟本入決賽打拜狗又羸

唔太鐘意施蒙尼
高普都係三工兵 佢教到成隊都工兵咁
Saul Koke明明可以勁好多但俾佢教到工兵料

今年主場只可以話唔係最差
睇下隔離車仔件nike主

(紐約時報)太子黨在港擁值51M USD豪宅物業

有錢真好

支竹啦

廢青加失業人仕多，無計

對皇14果年就想下體拎
不過對下體冇乜好感 又唔係憎
想就想拜 但唔想狜拎

麻麻地綠色
暫時有綠色而又靚嘅我覺得係1718客

係咪話主場兩個版本件衫唔同色
利伸 未睇過實物

但想oblak拎
因為真係有料 ab同佢鬥 我覺得差唔多lv

其實係 好似皇咁用同一班底連拎幾年

ME肥毒矮

同其他咁多隊打都有得贏
係唯獨咁都抽中下體
抽中下體果下已經覺得下下籤

鏝/鈀: 金錢足球 不了
拜/疤: 追平利紀錄 不了
下體: 茅西 食撚屎

咪玩
我地支肺後廢左7成武功

我係咁諗
但記得當時有人話靚籤

14個隊真係好撚勁
成隊打3個人
狗達高基古狗

16就最應該拎 贏到當時全盛既msn疤同哥狗拜
所以先想佢地拎返次

冇球迷+武肺後遺
可能晉左級都行唔到幾遠
(自我安慰)

成隊屌女屌到冇力咁

世界盃咪又係一場過
利捧英超咪又係冇球迷
你真心on9定9up

果年仲有高甸 高甸入左波果陣叫撚左
係後面差一兩分鐘崩盤
打加時個畫面同我地打下體果場崩盤一樣

我覺得AB再勁少少
個人覺得AB同ter stegen 兩個爭世一龍
Oblak應該世三

屌真
不過個年真馬其實都算實至名歸
5：0炒鳩拜狗
係16年先係-6
個年應該係皇疤拜祖馬入面最廢個隊。。。

包皮覺得軒太遙不可及，唔敢follow

俾你揀你想利捧英超冇球迷?
歐聯一路以黎都係一場過?

睇唔撚起

師兄去動物園係咪會行入個欄玩埋一份果啲黎

對禾夫斯堡都輸兩球
要牙朗戴帽先cup到 仲要球罰球係人牆穿窿先入

目標過AC追皇狗

Ching今晚早啲瞓

Sarr都嗌40m
edwards係咪又諗住10m bid下算

呢件40m偏貴
仲貴過佢地買入價喎

cap咗圖

30m盡 我覺得呢件有d吹大

原來Norwich傾轉會啲人之前喺利做

牙瑛

【西遊記】很多人似C朗，很少人似高普

笑

打機要打地獄級

西咩遊記
腦殘遊記下話

Sorry喎
大把股東,even Kop End到拎依篇文打哂飛機
如果7成人係咁
佢哋係咪代表左利狗就係咁上下level

條友真係唔撚識波的

Liverpool hold no interest in Vasco da Gama starlet Talles Magno and have no plans to sign the highly rated Rio-born forward. #lfclive [@LynchStandard]

Liverpool are weighing up a swoop for £40m-rated Watford forward Ismaila Sarr. #lfclive [@LynchStandard]

我而家就係要屌鳩FSG落格晒利啲獎金
咁又有幾無厘頭呢

D奶

你試吓去kop end睇下股東嘅精彩comment

FSG係投資者
投資者想搵錢有咩問題
F羊

1001

1001嗰個小心d

一齊做知足型球迷

小心d咩

Sarr換力子

支竹

白卡佬話自己要含淚唔block我先搵到利post屌人
日日F羊F羊煩唔煩

助攻